【真‧夜王】日本最強牛郎年賺3億日元 氹掂客人呢招最緊要

日本的牛郎行業發展蓬勃，不少影視作品都以此為題材，但現實中的牛郎是否如鏡頭所呈現般風流快活又賺大錢呢？

肯定不是所有牛郎都能夠闖出名堂，但這位「全日本第一牛郎」應該是業界的模範人物，年賺2000萬港元的他，每日花近3萬港元租住酒店套房，仲一炮過拿出280萬港元買下名車勞斯萊斯，原來賣藝不賣身都可以成為「鴨王」，究竟有咩獨門冧女秘技？

現年25歲的ROLAND於東京出生，他在官方網站的個人簡介中，自稱18歲高中畢業後，大學都唔讀就加入牛郎行列，年僅20歲就成為歌舞伎町的牛郎店話事人，2013年獲另一牛郎店KG-produce以破紀錄薪酬挖角，去年營業額高達1.7億日元（約1200萬港元），現在ROLAND已成為KG-produce的董事之一，而他亦以專欄作家及模特兒自居。

嗰樣膠到

呢編詳細d

有無人覺得佢個樣好似遵理Richard Eng